自稱潮童既請入

大家擺低你地追開既牌子啦

uniqlo

Hnm

U記萬歲

耐克

361

Dr.Kong

U記

SPI

Aape

阿迪達

利工民

Apple

fog

GU

李寧

Bape

Giordano

BSX

Superme

hollister x supreme?

Geography

Super me

Yasaki

超級我

DIY superme X hollister

adidas gucci

Superx

Vans

無印

nmd唔係牌子喎ching

哈根大師

驚你連nmd邊個牌子都唔知渣

關你撚事

toshiba

雙錢
菊花
珊瑚

維多利亞

本土百年老字號, 菊花牌內衣褲

Baleno

Dr Kong

雞仔麥

aape

菊花牌

除左鞋襪 由內到外都係uniqlo